邊區最少蝻/蝗/蟔居住？（唔計遊客）

大西北 - 蝗蝻蟔
沙田大圍 - 蝗
港珠澳機場大嶼北 - 蝗
深水埗至尖沙咀 - 蝻蝗

淨返無咁嚴重嘅，係咪得港島、 將軍澳、愉景灣、大埔、 馬鞍山、西貢、觀塘？

長洲 大澳

南亞團夥作惡到長洲 打傷碩士生村民發相合力拉人

南亞團夥作惡到長洲，打傷村民被捕。一名居於島上，就讀中醫的半工讀姓何(27歲)碩士生，昨晚(28日)約8時，於長洲碼頭對開騎單車歸家時，途經東堤小築對開，有4男2女南亞裔青年正在門外燒烤阻路，事主單車無法駛過，與他們理論時，卻遭對方圍毆受傷，其他村民見狀紛紛報警，並且拍下疑人照片。

南亞團夥傷人後其中2人速逃入長洲碼頭，企圖乘坐9時開出的一班快船「着草」返回市區，村民為阻止他們逃離，於是將疑人相片發放到在碼頭附近開設度假屋的街坊，由他們登船阻止兇徒離去。與此同時，警方趕至登船將2人拘捕，並且帶返現場調查。

經調查後，相信只有2人涉出手打人，被捕青年俱為巴基斯坦裔(16及19歲)，案件列作襲擊致造成身體傷害案處理，由長洲分區刑事調查隊跟進。事主額、耳及手部受傷，由救護員送院治理。

跑馬地

提咗港島

山頂

紅磡個工廠區下午好多印度人，勁多印度人係紅磡工廠區做珠寶生意，住埋係隔離d樓，人數多到你唔信

何文田？

赤柱

都啱

港島有啲區都好嚴重，例如係西環至堅城都好多蝗

大埔

觀塘少皇同南你講笑渣丫?

蝗到到都多....選無南亞狗就算啦

睇到將軍澳已經唔駛睇落去

近車場同廢料回收場最多蝻，近佢地返工，所以元朗錦田八鄉最多。大埔無乜呢啲場，汀角路入大尾篤村屋，都未見過蝻

太古無蝻，外族得日本人

大埔先多

西九四小

奧運帝峰皇殿就差唔多全屋苑都係

馬灣贏哂

將軍澳好撚多蝗喎屌

KT 勁多南亞人囉

銅鑼灣

坪洲